{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092161",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "용골가든"
    },
    "text": "ヨンゴルガーデンは1995年にオープンしたメウンタンとマスの刺身専門店で、京畿道楊平郡開郡面開郡路333-2に位置しています。 ここではきれいなマスと国産有機農産物を使って料理を提供し、この農産物は季節に合わせて家庭菜園で育ったもので、メウンタンには新鮮な野菜で作ったすいとんが含まれています。 酢コチュジャンは韓国産コチュジャンに数十種類の材料が配合されて直接作られて提供されます。 ヨンゴルガーデンはマスを江原道の養殖場と契約を通じて供給されますが、このマスはきれいな1級水で育った国内産養殖マスであり、DHA、EPA、タウリン、アンセリンのような栄養素が豊富でウェルビーイングフードとして知られています。 ヨンゴルガーデンは美味しい料理を提供するために常に良い食材を使用しており、そのために多くの方々のご来店をお待ちしております。 週末と祝日は予約を事前にすると食事がより便利になり、ヨンゴルガーデンはTマップまたはカカオマップで検索でき、毎日11:00から21:00まで営業しています。 新型コロナウイルス感染症の拡散防止のために防疫指針と清潔に最善を尽くしており、メニューとしてはナマズの辛味スープ、マスの刺身、マスの天ぷら、地鶏の炒め煮などがあり、マスのお持ち帰りも可能です。 価格はメニューによって異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨンゴルガーデンはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ヨンゴルガーデンは1995年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ヨンゴルガーデンの場所はどこですか？",
            "answer": "ヨンゴルガーデンは京畿道楊平郡開郡面開郡路333-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンゴルガーデンでは何を提供していますか？",
            "answer": "ヨンゴルガーデンではきれいなマスと国産有機農産物を使った料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンゴルガーデンの養殖マスはどのように育てられていますか？",
            "answer": "ヨンゴルガーデンの養殖マスはきれいな1級水で育った国内産養殖マスです。"
        },
        {
            "question": "ヨンゴルガーデンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヨンゴルガーデンは毎日11:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヨンゴルガーデンで予約は必要ですか？",
            "answer": "週末と祝日は予約を事前にすると食事がより便利になります。"
        },
        {
            "question": "ヨンゴルガーデンはどのように予約できますか？",
            "answer": "ヨンゴルガーデンはTマップまたはカカオマップで検索できます。"
        },
        {
            "question": "ヨンゴルガーデンのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ヨンゴルガーデンのメニューにはナマズの辛味スープ、マスの刺身、マスの天ぷら、地鶏の炒め煮などがあります。"
        },
        {
            "question": "ヨンゴルガーデンでマスのお持ち帰りはできますか？",
            "answer": "はい、ヨンゴルガーデンでマスのお持ち帰りも可能です。"
        },
        {
            "question": "ヨンゴルガーデンの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ヨンゴルガーデンの価格はメニューによって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 404
    }
}